點解到而家都未有記者問呢條問題？

台灣陸委會多次呼籲香港與台灣簽訂司法互助協議以解決陳同佳引渡問題，既然政府真係咁想幫受害人同家屬點解一直無視呢個建議？？

Push

我記得有問過 佢冇視咗

所以要逼佢回應 唔好再比佢無視

簡簡單單係 係域外法權呢個本身有既條款加謀殺已經可以係香港審香港人係外地殺人既事啦

幫你push

推

d記者太貪心
次次一野問兩三條，佢可以揀一條易答答得好長遊花園
諗到條難既一條就夠啦